覺唔覺小巴呢種交通工具好濕滯

d班次勁唔準 話10分鐘一班可以20分鐘都唔見人影

位又少 得十幾個 一多人就收得皮

點解仲可以生存到

利申：頂唔撚順轉搭的士

紅van好坐

預左十五分鐘比佢都等唔撚到 搞到遲哂到 真係燥

好日都唔入一次嗰d地方 理解既
但地鐵站去屋苑駁腳 唔開單層
日日排到成條街都係人係咩玩法
睇見都辛苦

樓主一開Post即刻有小巴炒車

-未撚停車就高速開撚定門
-啲司機掛住聽台，乘客叫落都聽唔到
-聽唔到而飛撚咗站，反客為主屌乘客

市區根本唔需要

傻

其實都幾on9下
車程係快,但旺嗰啲線就好多人排
偏偏開架巴士畀班人又冇人坐

好似藍田上寶達咁,啲人寧願排勁耐都要貪車程快

呢種交通工具只限總站上車
中途站又唔知架車幾時到
又未必有位

地鐵最濕滯，成日壞車，飲下水食少少野又話要罰呢罰路。啲黃衫仔又咩住個大聲公成個馴獸師咁。啲撚屌又鍾意挨住條柱，搞到冇得揸。仲要整埋個批鬥座。冇咩特別都唔幫襯佢。

住既地方冇地鐵站一定係靠小巴落去
慈雲山 秀茂坪個d

香港市區開發得好緊要
基本上每個角落都有人住
地鐵覆蓋唔晒
就靠小巴做區內小型接駁
如果唔係就一街電單車架啦

紅van打風前仲會勁加價
係40蚊咖啦，你搭就搭，唔搭就撚就

最on9係要熟路先搭得 路線又唔清唔楚

唔係總站/頭兩個站基本上我都唔會坐
等十幾分鐘見到架滿座嘅經過
不如早少少去坐巴士

駁唔到，時間又唔定，走左一班等20分鐘先第二班但係滿坐，有時大把位仲飛站

紅van不嬲on9
唔儲夠客架車係唔會到站

惡性循環

攞慈雲山做例
正路就一條大單層巴士線掃落山做地鐵 shuttle
但開壞個頭俾小巴差隻腳入嚟
搞到成座山都係小巴塞餐飽

班仆街見前面d站唔多人就唔出車，時間完全random

負評果個肯定係小巴司機